新手電腦升級，主機板一問

細佬大約三年前左右用5000筆直砌左部機，用緊：

i5 4460
Asus B85M
Kingston ddr3 8gb
Amd 藍寶石 R7 唔記得咩顯示卡

想問下如果想升級cpu 同張顯示卡，呢張mb 係咪都無得留低？ 我知佢支援第四代cpu 同ddr3，以現在砌機既配置，係咪唔入流？ 唔該哂

部機玩咩game，換顯示卡同加ssd就夠啦

其實都係pubg / csgo / r6

呢粒u 已經夠用？另外想知呢塊板support到 1060嗎？

係,可以1060
加ssd同ram display就ok

推一推，請問如果想升級cpu 呢塊版有咩選擇？

真係要升 可以用番intel core 4代
例如：I7 4790K